好好享受埋今日

今日D情侶po既相 我會cap低 到你地散果時不停sd番哂比你地 結婚同現任唔同既就拎張相做人情
等你今日哂得咁開心阿啦
未有伴就今年好搵番個啦
利申 毒撚一個

你條毒撚連行出屋企既勇氣都無
點敢咁做

秒

唔撚洗做啊屌你

番緊工啊

咁既女都上？饑餓？